拜年應該點祝福親戚好？

祝你白白淨淨，無林鄭......... 丫唔係，係無淋病先啱

唔好俾人爆門

祝你五福臨門，唔好俾人爆門

祝你老母安好

唔好封你區

英國見

祝樓豬有多啲幽默感